# Linux Mint post install script

Script di post-install per le installazioni di Linux Mint.

Esiste uno **shortened link** da cui scaricare l'ultima versione dello script, della branch "master": **http://bit.do/lmpi**.

Se vuoi contribuire fatti aggiungere al team!

## Passaggi per l'esecuzione

- Scaricare lo script:

```
wget bit.do/lmpi
```

- Eseguire lo script:

```
bash lmpi
```

- **Cancellare** lo script.

## Features

- Updates the system with smart management of conflicts or errors
- Removes useless packages and services
- Sets the Trashware wallpaper
- Sets keyboard shortcut for a better user-friendliness
- Cleans and tweaks the system
